# Chinese (Simplified) translation for linuxmint
# Copyright (c) 2017 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2017
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-23 10:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-24 02:28+0000\n"
"Last-Translator: linux <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2025-12-12 13:32+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 379e22b8475e3402088a4cdb4a6e7936a4d28414)\n"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:130
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:158
msgid "Unknown size"
msgstr "未知大小"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:156
msgid "Unknown CPU"
msgstr "未知CPU"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:196
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:466 generate_desktop_files:25
#: generate_desktop_files:39 usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:5
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:317
msgid "Restore ignored reports"
msgstr "还原被忽略的报告"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:322
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:62
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:334
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:464
msgid "About"
msgstr "关于"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:350
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:372
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:373
msgid "Linux Kernel"
msgstr "Linux 内核"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:374
#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:28
msgid "Processor"
msgstr "处理器"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:377
msgid "Graphics Card"
msgstr "显卡"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:379
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:381
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:379
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:389
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:385
msgid "Hard Drives"
msgstr "硬盘"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:387
msgid "Hard Drive"
msgstr "硬盘"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:396
msgid "Desktop Environment"
msgstr "桌面环境"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:403
msgid "Display Server"
msgstr "显示器"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:508
msgid "An error occurred while gathering the system information."
msgstr "收集系统信息时出错。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:519
msgid "System information copied"
msgstr "已复制系统信息"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:519
msgid ""
"Your system information was copied into your clipboard so you can paste it "
"on the forums."
msgstr "您的系统信息已复制到您的剪贴板，您可以粘贴到论坛。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:527
msgid "System information uploaded"
msgstr "已上传系统信息"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:527
#, python-format
msgid ""
"Your system information was uploaded to %s. This link was placed in your "
"clipboard."
msgstr "您的系统信息已上传到 %s。链接已放置在剪贴板中。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:529
msgid "An error occurred while uploading the system information"
msgstr "上传系统信息时出错。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:529
msgid ""
"Copy and paste the system information manually into a pastebin site like "
"https://pastebin.com."
msgstr "手动将系统信息复制并粘贴到 pastebin 站点（如 https://pastebin.com）中。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:624
msgid "Ignore this report"
msgstr "忽略此报告"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:640
msgid "Are you sure you want to ignore this report?"
msgstr "您确定忽略此报告吗？"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:641
msgid "The report will be permanently ignored and will no longer be visible."
msgstr "该报告将被永久忽略并不再显示。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:730
#, python-format
msgid ""
"The debug symbols are missing for %(program)s.\n"
"Please install %(package)s."
msgstr ""
"找不到 %(program)s 的调试符号。\n"
"请安装 %(package)s。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:744
#, python-format
msgid ""
"The package providing %s could not be found.\n"
"If you want to generate a stack trace for this crash report, please "
"reinstall it."
msgstr ""
"找不到提供 %s 的包。\n"
"如果您要为此崩溃报告生成堆栈跟踪，请从新安装此包。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:772
msgid ""
"The headers or binaries installed on your system do not match the code which "
"was executed during the crash.\n"
"They probably got upgraded since.\n"
"A stack trace is available in 'Local Files' but its content is probably "
"inaccurate."
msgstr ""
"您的系统中安装的头文件与二进制文件中和崩溃发生时运行的代码并不一致。\n"
"它们可能在崩溃后已经更新。\n"
"堆栈跟踪已在“本地文件”中，但其内容可能不准确。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:21
#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:10
msgid "BIOS"
msgstr "BIOS"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:22
msgid "Motherboard"
msgstr "主板"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:32
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:53
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:215
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:271
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:33
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:55
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:34
msgid "Release"
msgstr "发布"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:35
msgid "Release Date"
msgstr "发布日期"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:38
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:41
msgid "Boot Mode"
msgstr "引导模式"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:39
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:43
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:50
msgid "Secure Boot"
msgstr "安全启动"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:39
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:50
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:43
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:183
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:46
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:48
msgid "Secure Boot mode"
msgstr "安全引导模式"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:46
msgid "Setup Mode (keys not enrolled)"
msgstr "设置模式(未注册的密钥)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:48
msgid "User Mode (normal)"
msgstr "用户模式(正常)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/bios.py:54
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:216
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:149
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:185
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:211
msgid "Disabled (Software rendering)"
msgstr "禁用(软件渲染)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:195
msgid "Default GPU"
msgstr "默认 GPU"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:196
msgid "Hardware Acceleration"
msgstr "硬件加速"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:213
#, python-format
msgid "Enabled (%s)"
msgstr "已启用 (%s)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:217
msgid "PCI ID"
msgstr "PCI ID"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:218
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:306
msgid "Driver"
msgstr "驱动程序"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:220
msgid "Driver Version"
msgstr "驱动程序版本"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/gpu.py:225
msgid "Video Playback"
msgstr "视频播放"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:255
msgid "Bus"
msgstr "总线"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:263
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:278
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:298
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:162
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:321
msgid "Copy the ID"
msgstr "复制ID"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:322
msgid "Copy the entire row"
msgstr "复制整行"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:352
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:355
msgid "Device ID copied"
msgstr "设备ID复制"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:352
msgid "The device ID was copied into your clipboard."
msgstr "设备ID被复制到您的剪贴板中。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:362
msgid "Device information copied"
msgstr "设备信息被复制"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/pci.py:362
msgid "The device information was copied into your clipboard."
msgstr "设备信息被复制到您的剪贴板中。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:58
msgid "Show System Reports"
msgstr "显示系统报告"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:136
msgid "Some system reports require your attention"
msgstr "一些系统报告需要您关注"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:146
msgid "System Snapshots"
msgstr "系统快照"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:146
msgid "A Timeshift system snapshot is being created."
msgstr "正在创建 Timeshift 系统快照。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:147
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自动更新"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:147
msgid "Automatic updates are being installed."
msgstr "正在安装自动更新。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:39
#, python-format
msgid "%d Gbps"
msgstr "%d Gbps"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:41
#, python-format
msgid "%d Mbps"
msgstr "%d Mbps"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:168
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:176
msgid "Power"
msgstr "功率"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:267
#, python-format
msgid "USB %(version)s controller (Bus #%(number)s) – Max speed: %(speed)s"
msgstr "USB %(version)s 控制器 (Bus #%(number)s) – 最大速度: %(speed)s"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:285
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:288
#, python-format
msgid "%d mA"
msgstr "%d mA"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:336
#, python-format
msgid "%s mA max"
msgstr "%s mA 最大值"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/usb.py:355
msgid "The ID of the device was copied into your clipboard."
msgstr "设备的ID被复制到您的剪贴板中。"

#: generate_desktop_files:25 generate_desktop_files:39
#: generate_desktop_files:53 generate_desktop_files:67
#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:26
msgid "Troubleshoot problems"
msgstr "故障排除"

#: generate_desktop_files:53 generate_desktop_files:67
#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:13
msgid "System Reports"
msgstr "系统报告"

#: generate_desktop_files:53
msgid "Troubleshooting Tool"
msgstr "诊断工具"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:1
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:2
msgid ""
"Copy to clipboard (code tags are added to make it easy to paste the system "
"information into the forums)"
msgstr "复制到（已添加代码标记以便于将系统信息粘贴到论坛中）"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:3
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:4
msgid "Upload to a pastebin service (no personal information included)"
msgstr "上传至 pastebin 服务（不包含任何个人信息）"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:6
msgid "Note: Double-click a device to copy its ID"
msgstr "注意:双击设备以复制其ID"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:7
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:8
msgid "GPU"
msgstr "GPU"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:9
msgid "PCI"
msgstr "PCI"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:11
msgid "Running system checks..."
msgstr "正在运行系统检查……"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:12
msgid "No problems were detected"
msgstr "未检测到问题"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:14
msgid "Crash reports are not available"
msgstr "无法获得崩溃报告"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:15
msgid ""
"To enable crash reporting, install systemd-coredump and reboot your computer."
msgstr "若要启用崩溃报告，请安装 systemd-coredump 并重启您的计算机。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:16
msgid "Crash Reports"
msgstr "事故报告"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:17
msgid "Stack Trace"
msgstr "堆栈追踪"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:18
msgid ""
"When seeking help, check for existing bug reports, pastebin the trace, share "
"crash.tar.gz (from Local Files) and explain how to reproduce the crash."
msgstr "当寻求帮助时，请检查已经存在的漏洞报告，pastebin 跟踪记录，分享崩溃的tar.gz文件(从本地)并说明如何重现崩溃"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:19
msgid "Local Files"
msgstr "本地文件"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:20
msgid "Open the directory containing crash.tar.gz and its content."
msgstr "打开包含 crash.tar.gz 的目录及其内容。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:21
msgid "Bug Tracker"
msgstr "Bug 跟踪器"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:22
msgid "Find the most appropriate bug tracker."
msgstr "找到最适合的Bug跟踪器"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:23
msgid "Pastebin"
msgstr "Pastebin"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:24
msgid "Upload the trace to the Internet."
msgstr "将跟踪上传至网络。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:25
msgid ""
"Developers need to know where the code fails or how to reproduce the issue. "
"Always provide a trace and reliable instructions to trigger/observe the "
"problem."
msgstr "开发者需要知道代码在哪些方面失败,或如何重现问题。始终提供跟踪和可靠的指令,以触发/观察问题。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:27
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:17
msgid "Add the XApp Status applet"
msgstr "添加 XApp 状态小应用"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:37
msgid ""
"The XApp Status applet allows applications to provide a tray icon without "
"rendering glitches and with support for HiDPI and symbolic icons."
msgstr "XApp 状态小应用允许应用程序提供一个无渲染故障的托盘图标，并支持 HiDPI 和符号图标。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:39
msgid "Right-click the panel and choose 'Add to Panel'."
msgstr "右击面板并选择“添加到面板”。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:46
msgid "Add the XApp Status applet to the panel"
msgstr "将 XApp 状态小应用添加到面板"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/050_install-media-codecs/MintReportInfo.py:16
msgid "Install multimedia codecs"
msgstr "安装多媒体编解码器"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/050_install-media-codecs/MintReportInfo.py:30
msgid ""
"Multimedia codecs are required to play some video formats and to properly "
"render some websites."
msgstr "多媒体编码译码器对播放一些视频格式和正确渲染一些网站来说是必需的。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/050_install-media-codecs/MintReportInfo.py:36
msgid "Install the Multimedia Codecs"
msgstr "安装多媒体编解码器"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:17
msgid "Set up the system restore utility"
msgstr "设置系统还原工具"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:31
msgid "Linux Mint provides a system restore utility called Timeshift."
msgstr "Linux Mint 提供了一个名为 Timeshift 的系统还原工具。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:32
msgid ""
"Thanks to Timeshift you can take snapshots of the system, either manually or "
"automatically."
msgstr "借助 Timeshift，您可以手动或自动创建系统快照。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:33
msgid ""
"If something goes wrong you can then restore your operating system from a "
"previously saved snapshot."
msgstr "如果出了问题，您可以从以前保存的快照中恢复操作系统。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:39
msgid "Launch Timeshift"
msgstr "启动 Timeshift"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/070_new-release/MintReportInfo.py:18
#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/071_new_major_release/MintReportInfo.py:17
msgid "A new version of Linux Mint is available"
msgstr "Linux Mint 的新版本已发布"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/070_new-release/MintReportInfo.py:48
#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/071_new_major_release/MintReportInfo.py:50
#, python-format
msgid "Visit %s for the latest announcements."
msgstr "访问 %s 以获取最新公告。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/070_new-release/MintReportInfo.py:54
#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/071_new_major_release/MintReportInfo.py:56
#, python-format
msgid "Upgrade to %s"
msgstr "升级到 %s"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:49
msgid "Your version of Linux Mint will soon reach End-Of-Life (EOL)"
msgstr "您的 Linux Mint 版本的生命周期即将结束。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:50
#, python-brace-format
msgid "It will stop receiving support and updates in a day."
msgid_plural "It will stop receiving support and updates in {num_days} days."
msgstr[0] "它将在 {num_days} 天内停止接收支持和更新。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:54
msgid "Your version of Linux Mint is no longer supported"
msgstr "您的 Linux Mint 版本不再受支持"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:55
#, python-brace-format
msgid "It reached End-Of-Life (EOL) yesterday."
msgid_plural "It reached End-Of-Life (EOL) {num_days} days ago."
msgstr[0] "它的生命周期在 {num_days} 天前就已经结束。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:66
#, python-format
msgid "Visit %s to find information about newer releases."
msgstr "访问 %s 以查找有关新版本的信息。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:14
msgid "Perform usrmerge conversion"
msgstr "执行 usrmerge 转换"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:39
msgid "We recommend you convert your system with usrmerge."
msgstr "我们建议您使用 usrmerge 转换您的系统。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:40
msgid "This is done already for new installations of Linux Mint."
msgstr "已经完成Linux Mint全新安装。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:41
msgid "To convert your system, open a terminal and type:"
msgstr "要转换您的系统，请打开终端并输入："

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:43
msgid "You should reboot the computer once this completes."
msgstr "操作完成后，您应该重新启动计算机。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/100_usrmerge-not-done/MintReportInfo.py:49
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:17
msgid "Remove conflicting indicators"
msgstr "删除冲突的指示器"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:37
msgid "The following packages prevent tray icons from working properly:"
msgstr "以下软件包导致托盘图标无法正常工作："

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:39
msgid "Note: You will need to log out after removing them."
msgstr "注意：您需要在删除它们后进行注销。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:45
msgid "Remove the conflicting packages."
msgstr "删除冲突软件包。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/500_install-language-packs/MintReportInfo.py:26
msgid "Install language packs"
msgstr "安装语言包"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/500_install-language-packs/MintReportInfo.py:41
msgid ""
"The following localization packages are missing to properly support your "
"language:"
msgstr "缺少以下本地化包以正确支持您的语言："

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/500_install-language-packs/MintReportInfo.py:48
msgid "Install the Language Packs"
msgstr "安装语言包"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:19
msgid "Install hardware drivers"
msgstr "安装硬件驱动程序"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:41
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:45
#, python-format
msgid "%s (unknown)"
msgstr "%s（未知）"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:100
msgid "Hardware drivers are available for the following devices:"
msgstr "硬件驱动程序适用于以下设备:"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:107
msgid "Launch the Driver Manager"
msgstr "启动驱动程序管理器"
